有咩好睇嘅美劇可以推介下？

求介紹好睇嘅美劇
我平時淨係睇開啲比較大路嘅美劇，即係生活大爆炸同破產姐妹個啲

Freaks and Geeks

scorpion唔錯

how i met your mother

Fargo, westworld 冇得輸

Breaking bad

prison break
black mirror

house

orphan black

Stranger Things 必睇啦

美劇三霸walking dead , breaking bad , game of throne

Lm

breaking bad

Stranger things 真心正
仲有Mr. Robot

新手一問 美劇係邊到睇的？

Lie to me

Agents of Shield

Bb完左好耐。不過重睇左兩次，真心好睇。
Wd就睇完頭兩三季其實打後都係重覆死人再加新人。估唔到既係韓國仔死左。所以我諗住棄左佢。
Got唔使多講，好期待最後一季

Westworld 幾好睇 不過有d深度 你追完一定話好睇

新星 westworld

The Americans

Friends

無睇過brba你唔好同我你睇過美劇

人地未睇你就劇透